皮膚好就心情好

皮膚唔好就唔開心了

點解
點解
點解
自己皮膚自己管嘛正常
但失咗控

心情好 皮膚好

照鏡心情就唔會好

唔照鏡 心情好 皮膚好

一出街不小心照到 皮膚唔好 心情唔好

唔出街 照唔到 心情好 皮膚好

皮膚好定唔好
你自己睇係唔準的
不如約出黎
搵個靜D既地方例如酒店房
我幫你全身仔細檢查下好定唔好

爛面都ok?食開屎？

絲打我皮膚都唔太好 成日爆痘 壓力太大

我都係 一粒未完一粒又起
最近果啲仲要係石頭 R損埋
成日隻賤手搞塊面 搞到鼻附近有凹凸洞

同我條女一樣，一日到黑係到碌碌碌
出完街返黎又碌，好似強迫症咁
唔碌就話污糟話會痕

碌乜鳩

美容儀

乜撚野美容儀
我地無人有碌 點同你條女一鳩樣

皮膚好就心情好

皮膚唔好唔想玩唔想見人

係屋企玩

我都想長駐家中

你點知我塊面唔爛過你
負負得正

女為悅己者容

一齊搞好佢
雖然唔知how..

力已盡
感到氣餒